{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105390",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 렉스힐"
    },
    "text": "全客室数は28室で、竣工年は2022年で、リノベーションは2022年9月に全体的に行われる予定です。 宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 駐車場は地上に計28台を保有しており、1部屋につき1台の車両のみ駐車できます。 他のお客様と一緒に使用するスペースであることをご了承ください。 また、宿では無料でランドリーサービスを提供しており、セルフサービスでご利用いただけます。 洗剤も無料で提供されます。 また、サムスンスタイラーが設置されており、無料でスタイラーをご利用いただけます。 宿泊施設には無人自動販売機が設置されており、様々な食べ物や飲み物、酒類を購入することができます。 朝食サービスも提供されており、無料でご利用いただけます。 朝食にはパン、ジャム、コーヒーが提供されます。 宿を訪れた他のお客様のレビューによると、駐車場が広く、ネイバー予約を通じて食べ物を購入することができ、とても便利な点が良いそうです。 また、親切なサービスと清潔な客室、そして様々な便益施設がロビーに備えられていて印象的だと評価しています。 短所としては駐車スペースが狭く水圧が低いという意見がありますが、出張先としてはいい選択だと思います。 他のお客様のレビューによると、施設はきれいでいいですが、バスルームが少し小さいのでシャワーが不便かもしれないそうです。 また、ネットフリックスの視聴のためには別途の加入が必要なようです。 しかし、虫が多くて不便な経験をするという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の全客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "28室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の竣工年はいつですか？",
            "answer": "2022年です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のリノベーションはいつ行われますか？",
            "answer": "2022年9月に全体的に行われる予定です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "地上に計28台の駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場はどのような利用条件がありますか？",
            "answer": "1部屋につき1台の車両のみ駐車できます。他のお客様と一緒に使用するスペースです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなランドリーサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿では無料のセルフサービスのランドリーサービスを提供しており、洗剤も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるスタイラーはありますか？",
            "answer": "宿泊施設には無料で利用できるサムスンスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には自動販売機はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には無人自動販売機が設置されており、食べ物や飲み物、酒類を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料の朝食サービスが提供されています。朝食にはパン、ジャム、コーヒーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "他のお客様のレビューで評価されているポイントはありますか？",
            "answer": "他のお客様のレビューによると、駐車場が広く、ネイバー予約を通じて食べ物を購入することができ、とても便利な点が良いと評価されています。また、親切なサービスと清潔な客室、そして様々な便益施設がロビーに備えられていて印象的だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の短所はありますか？",
            "answer": "他のお客様のレビューによると、駐車スペースが狭く、水圧が低いという意見がありますが、出張先としてはいい選択だと思われます。また、バスルームが少し小さいため、シャワーが不便かもしれません。ネットフリックスの視聴のためには別途の加入が必要なようです。しかし、虫が多くて不便な経験をするという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 602
    }
}